[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (47) 推到4.0都未爆PO

新Post Template:

FEH好友列表:

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

新post冇人理

機會黎喇飛雲

個新深淵關要食個槍殺，同升不動姿勢先過到
最尾出隻80血全反埋伏龍

Topic名
不過原來上個post推咗4個月

20石2隻阿庫

280石得2位2公主

新年poold卡面

冰姐正到痴線

抽琺雞定傳承pool

新手玩咗一日，想請問有邊幾隻係值得培養？

你好似啲必中pool揀錯晒
槍個隻你應該揀弓，劍個隻你應該揀杖
我建議你重玩

死人

又出福袋

兩個300sp唔出福袋 唔課

福袋
IS發錢寒？

點解上年唔搞

IS:要出風花雪月,麻煩大家課金支持

過兩日又要斬手指

隻飛雞阿庫婭裝大地之舞3再加火星救援3 直接+5全buff全地圖飛

仲要留石抽曉女神 pool

人獸

邊個買邊個就係鬼

吃相難看過乞衣

以後唔會再課feh

以呢個食相我估佢地離收皮有一年左右

好難

老任ip 你唔課大把日本仔信仰課金

做爛市

但成個pool都唔勁

我剩係想抽復刻嘅飛再動

抽到第三隻冰雞

話說個接力戰好耐都冇出過

我次次都剩低兩個深淵未打

太難

天空城都冇心機打
留守係18算

是但用晒啲體就算

冇季節有心都好難上啦，今個星期都主要都係保級
不過等到1月更新天空城加埋傳承應該輕鬆好多

老母守左兩次門
我要呀哥啊

你講緊家姐啊
家姐咪幾好

原來Gunnthra係家姐來
想要Hrid集郵

咁都記錯
家姐化灰都要認住你

佢原本個look真係好老

250石得4隻focus
2x hrid +res -atk & +spd -hp
1x fjorm +res -spd
1x gunnthra +res -atk
痴撚線啲iv柒到

家姐勁唔勁

啲石拎晒去單吊正月 aqua
冇得抽家姐

每日一券

個個都抽正月

我就留石等傳承肥琪
差少少就滿破
差10隻到
堡壘奧陣已經準備好

嚟緊曉女獸pool仲有首抽卷頂住
希望頂得住

專武效果唔錯 joint hone又好用過wave唔洗理單雙回
最緊要係唔打得都J得

想問下有L! azura 仲洗唔洗抽新年版azura

岩岩開局 點組隊好呀？

睇下你想組咩隊同有冇hone flyer用黎食

L! azura 組雜隊(tactics team或者新手雜隊 )一流（特別係有infantry或者flying unit)

NY! azura 多數用黎組飛隊（如果你冇hone flyer，因為太稀有）如果有hone flyer或者其他人有就冇必要抽，有一隻飛隊已經可以好屈機

你都可以比L!azura 食hone flyer組飛隊 如果係啱啱開始玩就無謂咁浪費

另外個人認為飛隊比較難組，如果唔係有番啲有實力既組員就唔好浪費太多時間同資源 ，話就話屈機但係弓箭手邊度都好常見

d角唔錯，組隊開頭唔洗點理，五星角升哂40lv去打活動

最後兩張一抽卷

得1隻火乃香hone flyer 唔會比azura食la
其實想睇下2個新年pool抽邊個好d
飛隊比弓手剋真係好難玩
hea玩左一排都係組緊雜隊咋

屌佢老味抽咗成百二石
抽唔到家姐都算 仲要出隻減攻加速阿哥比我

飛隊最好搵隻高防識遠反(例如梅嬸，邪龍)，裝盾去硬接弓手

飛隊其實使唔使用到2隻再動
我依家係用傳承 aqua, 正月 aqua, 泳裝琪同埋女邪龍

用一隻物攻飛換其中一隻aqua好似好d

不過用L!azura組飛隊真係好屈機（海嘯可以行三格 ）就係衰在冇hone flyer

而加弓騎氾濫要玩飛隊真係好辛苦，冇盾玩唔起

唱歌/跳舞嗰啲數值本身麻麻最多用黎頂幾下攻，傳承azura唱完歌可以行三格搞到有時第二隻根本唔夠近唱第二次所以冇想像中咁有效

不過可以試下一隻飛攻+迅雷+剛劍另加三隻唱歌/跳舞玩一回合清場

見到歌唱完可以行多格即刻要追返黎
想問下盾係有d咩技揀

第三隻家姐啦

而家突破係咪會補返bane個樣野

2月更新

兩邊會唔會持平到完

家姐，仲有2300票喺手，準備平投

明明應該係家姐人多，啱啱個劣勢竟然會打和

轉勢啦

Sturdy Impact+Bold Fighter課金版黑騎士
你打埋我個份

反手龍變垃圾

鬼神一擊4

本來黑月接近打咩都爆開
變依家打埋都直接爆開

啲技能越黎越痴線

6攻10防 咩玩法

鴉王同Reyson都出埋

仲要對面追擊唔到 係對面
如果自己發動攻擊 自己追擊唔到都叫有番d負面效果
但依家招野0接近死角

隻狼唔計獸人效果都仲有三個效果
必殺高級梟同倭

幾時出鬼神飛燕金剛明鏡超一擊
10攻10速10防10魔防

On9 棄驚

好癲
繼續玩大亂鬥等3間屋算數

當初鬼神一擊4既出現已經埋下左崩壞既伏線

差2隻
暫時未課

on9

課兩pack +500石先得兩隻
屌佢老母

我用咗六百粒之前儲落+呢9日啲石
有兩次連出
連出3隻同連出2隻
連出3隻嗰次仲有兩粒紅未㩒
慣手勢退出咗

負皮左 好好反省下
屌佢老母臭閪 重忍者後面全部都係歪出黎

我都歪咗好多
唔計1夢卡
2里弗 1瓦育 1劍油頭 1格萊 1抗劍再動 2劍艾 1馬克斯仔 1男邪龍 1里昂 1龍馬 1飛尼諾

歐洲人

新手應唔應該抽多d角先推主線？定係打晒升晒lvl先抽下角？

送嗰幾隻夠你過全部主線
為咗推圖而抽唔值

咁我慢慢玩住上去先

一抽
歪多隻墮賽

屌你老母
一街都係傳承aqua，縳鎖仲未打到7場

啲死鬥技好撚on9，明明已經推高個分，以為以後都唔洗見到啲再動角，點撚知出隻on撚鳩傳承aqua

呢隻野真係好撚煩

應該已經係唔課金嘅極限
上位嗰堆高我八九十分，已經諗唔到要點先可以堆多每場10分

is當日on撚鳩，加強龍搞鳩兩母女，依家先補鑊

有冇人有5星垃圾仔？

留3000夠做la

成堆書 ，練成後有力一戰

Gamepress/reddit有
祈禱+攻防bond

二周年紀念
福袋準備

12石中+atk鷹王

兩隻再動以外係咪都值得抽？

一抽女王 不過減攻

女王 遠反狗糧
鷹王 鬼神金剛狗糧

三格再動其實都幾正

你識唔識食㗎

繼埋Eir招b技只要唔比人追擊就可以立於不敗之地

仲有魔法同杖可以殺

我60石先中鷹王，中間仲歪左2次琳恩同艾拉

其實個新池抵唔抵抽，二月頭又兩個超英又新神階，冇咁多貨呀大佬

超英多數得一隻勁

中間仲有肥琪要抽

成日復刻

又中elincia 已經4隻 全部都唔係pickup中

免費抽晒
聽日升隻鴉王玩吓同做加分角算

下個月突破會多三點數值
係咪即係2同7尾bst就上一級分

二百石中柱三次
放棄，唔好話+10，連一隻都抽唔撚到

照字面解應該係
以前為咗最佳性格同為咗升檔揀冇咁好性格個啲，總選海同骨仲有169重甲
小黑由第三檔分直接上最高檔

次次一忍唔到手就中伏

METOO

五場競技場都打唔晒，傳承阿水好麻煩

Sheena要加速多2分定減速勁啲好

2更新加3點，點都上到170

其實個更新係點？加咗嘅同減咗嘅有咩唔同？幫減咗嘅能力補返高？同埋係40+1就加？

bane左既數值會加返+3變正常水平，等你唔洗追靚iv,+1就會加

IV 加嘅係asset 減嘅係flaw
flaw就+1時補返3
即係追IV只要追asset？
normal IV係+1時最高兩stat加多1，另外第三stat又加1，即係嗰3點分咗落最高3個stat
另外asset有啲角色加4，flaw又有啲減4，佢都係補返3定會補返4呢？

總之1破後得返加項，換言之白值會+3

再過3個星期就可以解放王+10

又一個cap水pool

垃圾pool
卡米拉又出新 悶唔悶呀

綠色好似抽得過

又出if角dllm IS

一於CYL3 all in埋Camilla

g 持

上次排第三到而家出極都有
睇怕月尾傳承又黎if
if人氣太高無計

火乃香坐得咁豪放

火乃香係咪第一隻遠距離剋制龍？
（弓唔計）

Elincia

母女

係喎

當龍石變咗可以射防守之後，兩母女就俾人遺忘咗
其實啱啱強化咗

cyl3有得投票

All in if

老豆重甲阿雷武

真係唔記得

我投咗面具卡膠

第7隻camilla
Fire Emblem Camilla

有冇人統計下if嘅人已經出咗幾多隻

好似單計皇族已經40隻
非皇族果啲當唔存在啦，反正IS都係咁

CYL3投camilla就可以多一隻
花嫁如果出埋佢就夠8隻可以砌兩隊

仲有傳承camilla 老任要出邊個阻到佢

支持
不過全部要+10有啲攰

投完大艾先醒起有馬利納斯

犯晒規

個樣有d崩

得個龍馬

免費一抽火乃香
雖然係減速加血

馬車

樣係怪怪地 但對奶就冇問題

一人七票拯救阿雷武

炎王不會隨機出現戰渦同修練塔

老任都知呢隻炎王on9

新手，每個pool都五連抽咗一次，有冇邊隻勁

升哂5星LV，升哂主角LV，打隻奧利薇起舞

好耐無玩, 開方係咪仲係吉祥物

好耐都冇見開波上水

啱啱打咗場飛空城，有三隻炎王
有一隻仲有遠反
雖然我有出馬杖王女，磨係磨得贏，但係又限7round ，點要係輸

大壓制戰啲炎王先on9

飛空城最仆街係放隻無武器嘅炎王加隻補係角位

好奇一問
如果高速法裝斧殺打炎王防守隊型
係打一下定兩下

斧殺同防陣互相抵消，兩邊純鬥速
所以應該打兩下

第7隻camilla

btw今次合票好明顯造比mar mar，如果咁都輸真係

Good
蠃唔到就屌柒老任

重甲阿雷武

Anna分開兩個 呢世都唔洗贏啦

比人反cup=100% ball

乜原來anna係覺醒出現過

anna有好多個

如果想將個四星角色升做五星，爆lv升同lv1升有冇分別？

冇，不過爆lv升可以拎多d sp

無分別 除咗多啲sp

有冇咩四星值得升做五星，唔想哂啲毛鳩升

你用聖杯換黑騎好過

係咪即係冇乜價值
另外，如果想繼承一個角色既技能，洗唔洗將個俾人食既角色升lv 到夠sp 學咗個技能先

如果要升五星就升勇書哥(第二張第二行最尾果隻，騎藍法)居家旅行必備

繼承技能唔洗升比人食個角色既sp,因為用sp升技係用本身學技果隻角既sp.

第二張圖第二行第五隻藍騎法，得呢隻應該升
其餘咪三主角，同第二張圖 1,5藍飛 / 2,1藍飛 / 2,2藍龍 / (2,5 NINO )可以考慮吓升5星

繼承一個角色既技能，被食者唔駛學咗招技先，不過要夠星數可以學招技

Thx bro
儲多啲石抽新手pool先，好似易啲中五星

3,5先係nino

可以儲石等30號個神階pool,果個易中d

咁儲下羽毛先
如果抽到重複，應該突破極限完先升星，定係全部升哂做五星再突破🤔

正常升哂五星先突破，如果突破左先升星會冇左個突破次數。

同埋如果要突破五星既角色一定要用返五星去突，如果用三四星去突只會升sp

4星食返4星先會變 4星+1，但係就算4星+10，一突破都係變返5星+0

以前都會可能用4星+10 (能力值大約 = 5星+5)，但係而家派好多毛，每個月都有好多毛
直接5星+10啦

咁要升一隻五星+10既咪好撚大成本

依家多活動成日派毛，兩星期多d應該突到一隻

炒咗一pack
好驚抽唔到最後一隻

第七隻卡美拉

我決定支持女軍師

澤城美雪：唔使爭，都係我

懷疑卡米拉種票

老公唔夠人多

第一卡蜜拉 第二軍師子就正

到最尾咪又係比人反cup

講緊正月
以為好快搞掂

我quote 錯comment
我都差3隻先+10
諗緊課唔課佢老母

打算skip兔卡
等佢下放

超英會下放咩

復活節pool 有兔聖王守門
賣腎都搞唔掂

Haar 19位

復活係第一個超英池

重差一隻解放王
就儲齊騎飛重甲
每隊都有三色+10

究竟會著外傳衫定老豆衫

Facebook見到

可以skip

估唔到係echo

藍色抽得過
肥琪同雙城寨

紅色一隻大獎都唔比，塞隻炎姐落去

垃圾 一抽算

開頭仲以為會有米卡雅

咪幾好，唔使抽紅米抽到頭破血流，下期連冰哥總選賽莉卡遠反一齊抽

新重甲龍得174

跪下，我是王

可以單吊藍色

三連抽，係咪得龍女同杖女有用

ok啦，留住升40lv先

大英雄mission仲有10日左右到期
而家開始打返
飛行真係最易打，其它兵種都要左試右試，飛行幾take就完
重甲明明係屈機角(相比一年前)，但係都覺得好難打

唔好抽藍色，龍馬好毒
600石4隻龍馬1隻琪一隻克里夫

用+10 effie同+10sheena基本上都無難度

+10肥琪
繼續做鹹魚算

扔左300石終於出左洛基

免費一抽中艾夫拉姆，之後單吊 7x 石先中肥琪

唔信邪抽多300，又多隻龍馬

本身只係得肥琪同弓琳
可以抽全色

果隻龍馬真係好毒
連肥料都做唔到

原本已經有一隻肥琪，本來有1000石諗住肥琪可以+4+5到，點知抽到得返100石都係得1隻肥琪，克里夫都係得一隻
個百零石留返下次抽紅米卡算

多石都唔好短時間抽晒 我發現佢係有pattern
一段短時間入面會成日中同一隻 三四星都係
有時抽幾個月都中唔到一隻effie
突然某日又會中三四隻

30石收工，重界終於有祝福用

結果聽日都係要課

深淵級都好撚易
啲敵人唔會主動打爆幅牆

個體值
連續抽到兩隻減攻5星
紅法celica，綠重斧阿哥

課左5 pack

老任又做票

第二隻都叫緊糊

reddit d人爆code搵到cyl3 投票結果
男一:阿雷武 男二:大艾
女一: 米媽 女二: 卡米拉

如果真既，Mar Mar

老婆

八月送一抽
識得揀啦

Mar Mar好心你反省下

米卡雅如果跟fe0既畫師出 真係好J到核爆

唔無第一

我想要老豆
老豆連傳承都未有

who

合票擺明做俾火星都輸

Chrom

2個anna加埋應該第二

其實你睇200大仲有兩個anna
加晒4個票係嬴第一

大艾
要開始儲石

出左都唔好抽著阿
實出傳承大eli 只差在幾時

儲夠2000石先柯煙

2周年乜消息都冇？

2週年啲料呢

仲有兩個鐘就知乜料

我信佢敢出588 送炎王

突擊FEH Channel

超英炒埋一碟

步兵可以食10次花

我隻+10索雷優

不過只限舊人物，新個d都係5次

有冇人知超英雄選拔點解
淨係出超英雄定第一次必中1隻

2017年11月

你夾埋咗兩個活動，
超英雄確定同英雄選拔
超英雄確定就2017 同2018 pool 各一必中五星
選拔就四色第一(包普通5星）必中其一之後變精選pool

必中超英中已經有兩隻嘅櫻

免抽中左免聖王

泳xander
Iv仲同之前一樣

老母全軍覆沒

屌 中左夏天里昂 全pool最垃圾果隻

加血-速萬聖nono

泳裝馬克斯

泳裝 琪琪

想要聖誕薩拉但係連粒紅色都見唔到

我都係🤔勁唔勁？

紅色淨係會中leon

倉管儲圖鑑

陰公，我抽親啲五星大多唔都係魔，第一隻五星既斧仲以為係好嘢添

2017綠色2018紅色應該係最佳選擇

抽無色中怪獸弓

兔聖王
好彩都可以開圖鑑

正路係咁諗，不過最後都係會抽中兔聖王同正月冰哥

中咗兔聖王
準備下星期中埋冰哥

冰哥起碼有得食，兔聖王真係純儲圖鑑

幾時先到cordelia

nino 隻死鬥有得食

幾時先到hana

等三屋

新手啱啱玩 想請教下開局
我乜石都未用過 太多池唔知抽邊個好 淨係抽咗初次免費
宜家用緊呢隊 想問開得局定要抽其他5星

除左3隻無屬其他唔勁
依家要刷最好應該係肥琪

不過玩到後面要用到好多隻5星唔爭在首抽果1隻半隻，睇下你執著首抽定係儘快開局儲資源（剩係要主線爆機你有弓琳皇女，拎埋艾克同冰女一定夠做）

係咪Hector來

用斧頭
應該係卡美拉

應該重甲艾克

原來「見切。反擊不可」可以無效埋火劍嘅反擊不可
啱啱投票大戰用到朋友隻10索雷優，火劍、遠反、見切反擊不可
好恐怖

又超英雄？
好撚無聊呀 出返d正常嘅得唔得

Soren & Ike

肥料pool
兩招應援+
獅子4
遠反

如果艾克拎神器就正

有藍天空用
傅承哭死在廁所

病人仲有呼吸

燈左耐新娘soren 終於出

Skip得

男的也好

帶男朋友向老竇出櫃

又唔使抽

副團長

免費

妮諾攻波偶大刃書

撒拉debuff大刃書

三月更新後可繼承4招技俾人

傳大海一次可以繼遠反同近陣

10次

英雄試練係用自己嗰隻打，咁好易唧

迫你抽新英先多菊花
19年出個啲40
其他得8同2

有生之年幾時先儲到灌得爆堆卡蜜拉

引你地抽新角 計劃通

點解Tharja同Nino嘅待遇差咁遠

免費一抽hector 又多隻遠反肥

3600

4200先啱

中海仔

用炎王打花真係好方便

春風城改廢左, 唔排知得係咁輸

最憎堡壘琪

200石中艾克同老豆

+10解放王定等多三個月+10黑騎好

我諗住+10黑騎

大家仲玩緊

100石中艾克 +血

依加突破多3/4 bst
終於唔洗用加速sheena同gwendolyn撐分

粉甲
史詩式加強

不過我都係用返神器死鬥算
冇神器除非300ac唔係始終都低一檔分

有無人知要幾多分先留到21？

上星期係3770

2粒菊花嗰啲關，尤其我冇5星嗰啲，真係唔想打

招掟人返黎面既位移技唔夠洗，可唔可以出多隻三星拎黎食，有強逼症一定要滿技先用隻角

食其他

成100隻5星得20隻有技，唔夠食

近戰食帶回
遠食拉近

重甲食替換
物防高步兵騎兵都係替換

玩左咁耐第一日知

其實鍾意就得
帶回係正手打完人走佬等下turn
而家啲fighter qr咁勁可以用swap留紅圈反手殺人

daddy

連續新英雄
三月係封印

密密戰渦 好多石

想抽米卡雅，中左萬聖梅爾好過冇

想抽家姐 真係中咗 但係減攻

無課抽中就算

近期中10隻有9隻係減攻/速
一係就低速角同我加速

理所當然咁冇紅色，然後+1春阿爾馮斯

我尋日抽中隻情人艾克係極品加血減速

抽到綠亡國王女，之前傳承抽唔到依家終於抽到

新手岩岩玩
而加抽咩pool好

抽哂d免抽，strong hold d 石

等到幾時

計劃儲到2000石再柯煙一隻+10

1000夠做

新手入坑，咁樣係咪已經唔錯？

ok呀,同埋異傳三，第二三章會送三隻英

好，唔該

忍唔住抽咗幾次 係咪要重玩

一個月送200幾甩

唔只啦 平均過300粒
1月送咗400

Y2 seasonal 開左4粒綠一粒白俾我

差一隻，用咗二百幾粒單狙
得返60粒都唔知夠唔夠月尾抽浴衣米卡雅

諗住食雙城升檔配防守隊形競技場用

好多痴線佬 9萬分都係75名

過咗一日咋

岩岩回鍋一個禮拜，好多新野全部唔識
有無高手點醒下細佬點組隊

[center]Nintendo Direct 2019 02 14 香港時間早上6點
以 「Fire Emblem 風花雪月」為中心
介紹未來Switch作品最新消息

3790分排緊346 已經係屎上最高分
希望留到21

我諗cyl2個池揀皇女會好啲萬金油黎
而家變左養生驚 輕鬆玩草下石就得

Release date 7月26

Lyn x Reinhardt

一定好撚勁

咁毒投琳

好惡毒
綠色直頭唔係選項黎

揀藍先
突爆泳卡有嘢食

無得揀，全部金色波，呢樣先毒，4分1機會中毒

原來係隨機

得 中綠色我刪game

傳承凜
大伏

綠琳就黎+10

四隻得無色無 但太柒唔想抽
有紅色就要梅爾做迎擊肥

紅色都唔想要

希望今次梅爾可以+5

4隻我得隻綠琳，其它三色都無
唔好中綠色

祝福揀琳個啲全部都抽到琳

傳琳
要琳我寧願要隻馬琳嚟+1

我有份投琳琳

+10又點話

投票第一個畫面嘅人物
20隻有12隻入咗top 30
應該係好多人都唔知個地圖有得郁
淨係揀一開始見到個幾隻黎投

你地中其他色
我要綠色
反正低賤玩家用黎用去都係+10右手大艾塞姐
俾我換走隻-攻琳琳

屌 我係其中一個
Allin咗梅爾

藍色

龍嘅時候，重甲/飛行我都可以理解
獸嘅時候變騎兵我就有啲R頭

好想騎隻藍獸

依家有無咩banner係新手值得抽
玩左幾日淨係抽曬免費第一抽

步兵白值3.0

已經追到第一代重甲

老豆

傳統

點解呢隻game香港好似無乜人玩
明明外國好hit
未玩過諗緊入唔入坑好

入坑啦不過你預左要一段時間去明個系統，尤其依家d技愈去愈複雜

火紋係香港都算小眾game

出風花雪月嗰時就會突然多好多懷舊fans

羅伊
照計就係綠色

如果大艾唔係有總選實喊出嚟

傳承Roy?

係

抽新pool連中四次柱 算數唔抽

係隔離another eden有人推薦依隻想入坑
使唔使買初始帳定係咁就開得都可以玩?

中左neutral藍獸馬

買個石號等月底傳承睇下抽咩

可以點玩？

整3隻+10打鬥技場

得80隻5星就攞嚟曬命

我冇乜點課過（只係課過黑騎包，同apple ac零頭數，唔過2000円）
都148隻不重覆嘅5星啦，其中8隻+10

難分真與假
新舊真5都有但係一隻+10都冇

一隻加10都冇

點跟.....
利申0課玩家

只能說本介非洲

今日4抽1或者可以聽聲估顏色

一樣聲

有無勇者抽先

1/4中伏冇咁好彩掛

而且之後都係3+3

綠琳

屌你老母
中垃圾琳 刪game

屌你老母 琳
好在+速

弓琳+1 cls

加速Azura

減攻無色龍

-攻 梅，算係咁，開個圖鑑

屌你老母中lin

仆街中綠林

免費中多瑪
跟住380死衝藍色，有加速個體
我以後啲石只會抽藍飛aqua，要抽到+10，虐待返人

原來更新咗，㩒落去能力值度有得睇加乜減乜

清坐左幾耐

儲咗300幾石=成個咗月冇抽嘢=唔使睇能力值去突破

加速多瑪
不過都好過琳

去設定有得SET埋show 擅長/弱項會轉另一隻顏色
㩒都唔駛㩒就知加乜減乜

新人入坑劉明

dklm,中綠琳

我都係而家先見到設計有得set
但係我唔明點解+咗之後就唔再set不擅長

因為新版本，只要+1，就會自動補返3點去不擅長，咁原本的不擅長就唔再係-3
即係第一次突破係有5點能力值加乘
(如果本身係-4，我唔知會唔會+4，hea玩無詳細check)

但係呢3點去到+10是咪其實都係無分別

+1開始bst就多三點

又係紅劍

聽日可以all in 紅綠

留名等睇roy bst 170

+1咪170囉

LIke唔止要俾自己打面
仲要俾新roy恥笑

抽到3隻多瑪想點 一入場減人21血

兩隻埃爾補返晒

死鬥技能變垃圾

羅伊火傳承效果同祝福當175計

只對自己有效

死鬥係變170
但LRoy 169

LIke 163
兩樣比一比 Like真係廢到笑

成年前既野就咪咁計啦

1抽抽到+atk米卡雅 直接收工

250石兩隻米卡雅，-res+hp 同-def+res
都收貨，-def嘅都唔需要特登凸一補返嘅，天空城一隻攻隊一隻防隊用

一隻豬隊友紅馬卡死哂成team隊友

屌，中間試過幫nino學獅子3，諗住衝攻立
點知用鬼飛先過到

毫無參考價值嘅飛隊過關陣

真係啵 我隊平民隊都冇腦咁過到
可能係最易打既深淵

同埋加映2張BANNER合共82抽既結果
紅框係親子 其他係傳承

真係黑過墨屎 以後傳承都係少抽算 次次都奶野
Selkie +res -hp
Velouria +spd - atk
corrin +hp -res
Micaiah +def -res / +hp -spd / +spd -atk
5/6機會爛iv 倒左270粒石落海

新手抽咩pool好 睇完介紹都仲係好茫然

抽哂d免抽，再抽最多人果個pool

即係roy？

yes

開得？

新手 傳承 8%個個有無話抽邊d好d

emm，建議抽四個金波個免抽抽到藍色，再推多d石抽roy個pool

btw你個名

紅色個3隻都ok,綠色就重甲。其餘就是旦，不過抽下無妨

thx

抽哂除左保底嗰3隻 得一隻5星roy開唔開好

呢隻game 佢送嘅角色夠打晒全部地獄難度
呢刻俾你抽多隻，之後玩落去如果幾百珠都冇5星唔通又重新玩過咩

Btw 傳承池，綠色炎之王，抽到一隻嘅話隻game 即刻變easy mode

每月都送好多珠，開局唔使刻意追，早開早儲資源其實仲好

今次金波中咩，最好抽中 藍>紅
兩次送的揀無色，馬弓同馬補，再加上主線送的冰姬、LIKE、飛暗器
是但開就得

(當然傳承池中到好野就更好，如綠色炎王)

個開post template 係時候要update下

新玩抽唔到Roy,但抽到咁o唔ok依隻係咪大家所講既炎王？

完美
4抽1都中到隻最好嘅

完美首抽

原來我個開局係完美

話時話，隻驚點改名

丫屌抽中隻炎王加速既

其他 → FAQ

依家玩到咁，我見第二隻炎王個個體值比較好，但我係咪最好咩都唔好搞住？定轉升第二隻炎王，食左第一隻去

第一隻炎王就咁樣

升住靚iv個炎王，之後另一隻留住。

我抽到傳roy,咁仲係咪繼續抽Roy pool?

可以博多隻既,反正呢個pool d 5星都唔錯

Is又靜雞雞偷咗啲珠
思念珠變卷
音遊又少咗
而家月任又少咗

想人課多啲
但依加新角越出越離晒罩
啲新mode又on99
唔好話課 玩都係hea玩

我係咪已經可以等下期既pool了

有冇人同我一樣鐘意用同一隻game既人组隊

等下次更新可以食四招技，就用加攻奧菲食左一隻廢個體雷文既b技

食邊4招

b技個3招，其餘1招a或者c。其實食b個3招就夠，不過唔好蝕比佢

他隻奧菲已經食左啦

係bo睇唔到

有人話歐菲如果唔食雷文招技，玩個時會卡下卡下，所以我就食左先不過繼承技係咪冇上限，可以無限繼承技能？

係可以無限繼技奧菲食奧旋因為可以0cd無限爆技

咁勁又可愛又勁

課左1pack鐘於有米媽

加攻未，未嘅請繼續課

係加攻，仲有三隻冰哥可以食遠反

遠反紫煙
遠反迎陣

遠反從來唔會嫌少

對上一次純遠反武器好似係飛龍馬，以武器計係男邪龍（龍石特效自帶唔算數），遠反過氣

a遠反係比假五星用，卡美拉同獅子仔呢類假五星好岩用遠反

當然仲有平民重甲都好需要遠反

平民版ophelia

右手邊都唔平民

我抽到賣腎都未中過ophelia同雷文
velouria都算係幾經濟既肉便器黎 套落邊隻都得 唔似雷文食完就冇咁奢侈

又要打縛鎖

其實都唔易用 試左好多次先贏到

個個無雙其實都試咗好多次先做到

我冇玩無雙正常打都玩咗成晚先過到

無雙係幾爽既 但實際上正常隊會好用好多
而且黑騎唔似ophelia玩遠攻咁方便又怕地形 唯一優勢係可以玩遠反埋伏
但我而家用獅子3都夠用 所以諗緊係咪真係要餵dc比佢 冇乜貨淨

滿破嘅話食咗都唔叫嘥啦，縛鎖實出到場

滿破咗唔諗住餵

呢度有冇得做體檢
玩左幾日，抽呢堆野是否可長玩

是但得架啦 基本上用送嘅就可以打晒所有關
而鬥技場遲早都要3隻+10黎撐分
一係就儲幾個月石/課金抽原生5星+10
一係就儲毛升3/4星做5星+10

收到, 我慢慢破關先
同埋呢隻game 奶媽重唔重要?

魯特加

課多pack諗住補埋淨低3隻黑騎順便追下冰哥補充下啲遠反肥
點知淨係出左2隻L!Roy 都唔知好嬲定好笑

真4邊有咁易中

不如課多pack試吓啦

課左好多了 隻風花雪月我有份課出黎

！

2019年3月8日（金）22:00 ～ 2019年3月11日（月）15：59 （日本時間）

活動期間如果成功食雞即可參加「999 任天堂會員金幣」

*參加「999 任天堂會員金幣」抽獎

頂原來錯post

Thanks

老竇被人鞭屍

伊東
魯特加大英雄戰
睇黎瑪多克呢d冇機會出
仲有廢老戰神馬格斯

如果魯特加唔勁
我屌死任天堂

必殺劍鍛

168起白值

比你地講中左

近反咩人用好啲？

今次武器鍛造得迪優特救得返 其他就

一抽算

即係差把專武

銀之貴公子好似係今次大贏家

依然都係a技肥

常見比夠高攻既tome或者pain+雙死吐配埋伏用
近攻一般res麻麻 高攻如celica micaiah呢啲可以一下秒人既就啱曬
一係比重裝用 因為佢地可以撐到好高def 配迎擊或者防守隊形
高def又有atk debuff既dagger都得既 夠速防追更加好
上述以外既人用近反個效益就好低 冇def或者太低速既話反得一隻就收皮

agger 佢招a技比佢自己本身吸引

都有諗住加埋伏的
抽得一隻近反咋，諗邊個用好
男馬可，維洛妮卡，重弓喬克，冬祭瑟西莉亞

高雄res嘅暗器食神盆都可以近反

想升返隻+10都沒
22隻一早變哂書

22隻咁多
好少追無色 搞到好缺death blow同l&d仲有atk tactic呢啲技

冇降星

連5次免首抽60石抽到加速蘇，如果蘇無色就正

最後一張卷抽中hardin

手痕再倒左150粒石最後出左減防伊東比我唔係伊東真係唔會係非傳承pool單追紅色

伊東只要係+防魔就得

4抽唔中就冇再in

復刻連珠都唔俾

老任用心良苦，擺明叫人唔好課金

免費一抽伊敦減血加攻，第二隻又唔見出隻減血加攻俾我

扑

DIU減攻加防嚟嘅

終於可以變休閒game

仲未上到20

我衰在傻咗+1咗埃爾
雙埃爾應該易升好多

咁會得130

兩零破埃最高160

80+20+3x10x2

而且光祝福加10血10抗

打步鼓隊輕鬆好多

一抽來多個，真係減血加攻

音game除咗任務連毛都唔獎

天空城打到好頹

放棄mode...

天理周冇得唔頹啦
到光暗周又chur爆

冇咩心機，攞哂5日每日打一次算

我會打晒體力，不過都係玩夠5日算，尋日都冇打到

限7trun真係好仆街
好多時明明贏到都要死

同埋，要食祝福搞鳩我呢啲煲醋撚

利申：打火紋唔會用神器，留返嚟煲醋，係打最後大佬先會用神器斬一下

有冇啲惡意防守隊介紹

我呢隊今期，過咗三日淨係扣咗20分
三次防守成功

打過唔少依類
成日靠無色飛龍硬坦先打到
我其他隊都死1-2件

我覺困住隻遊女同打少一隻冇分別

呢啲睇見都覺麻煩 通常都要犧牲一隻或以上先搞得掂
仲有啲用陷阱黎觸發個啲又係好易中伏 冇留意真係無啦啦對面成隊殺到黎

唔算難
間唔中都見人無傷過

隊野放出少少
隻紅法用兩座野右上角鎖著佢
阻街

鎖住佢唔會變靶咩？

隻野打人普通
係武器被動控場勁
基本上真係靶黎

我都係咁上下 博人唔夠時間打炎王
都幾多防衛成功

早兩個星期米卡雅轉藍龍馬，藍龍馬轉加分弓露
好多時都成功，不過今個星期係咁俾人打爆,好彩殺到兩隻等於冇扣分
以前會用陷阱圍住自己不過而家滿級雷陷阱一下50血唔夠膽放太近自己

放近自己再用哂救援咪得

一踩全部得返一血，冇埋伏人地可以直接收頭

其實你點都沒可能守得哂 防守真係叫好就收
有d攻擊隊真係玩得太極端 睇重播就知咩事
你無論如何都唔會守到 除非對手無腦 或者手滑

春風城nerf左之後贏少左好多 不過今季到而家都仲係-6未扣過分
不過其實好多人都輕鬆過到 我只係志在帶走人地一兩隻扣少啲分

我今個星期都冇大執，兩隻多瑪+當季傳承+當季再動，俾人全爆都係扣40，輸少當贏，最流行嘅步鼓開場地圖炮/月光，拖回合嘅重盾紋龜重甲都冇關鍵角色，雙蛇毒弓琳我又冇火薙弓肥，我而家都係當重甲龜隊加兩個救援再動陰人用

不過人地防守隊地圖炮奧菲我而家都唔係太怕，基本上我攻擊等級通常會高人一級，炎王配單埃再加雙防指揮都係打0多，最麻煩都係刃書加傳水頂唔住

好似打過你

洛基

Bruno 好 大 抽

又送飛行
有得採花

出阿銀

飛弓想練

第一章原版皇子皇女神器過晒氣，皇女出第二個換裝都未出原版

應該唔會出啦

原版個bst依家出黎會俾人按在地上磨擦

Bst同技能仲有得改，轉神器效果好尷尬
除非換神器或者即刻開鍛造

成隻改左就唔係原版啦

加個專abc就搞掂

埋伏哥就用專b整無血線回撃 50%以下反手猛攻

唔計浴衣米卡雅
Is 已經出咗3隻紅anti 炎王
鷹王伊敦同兔大家姐

雖然7場縛鎖同飛空要解決炎王唔算難，但係大壓制戰真係睇少陣都唔得

免費+15石
中2次柱

有冇人教下點組隊？

上面個隻青炎好用
唯一但強力可繼承奧義

我覺得青炎好難用
羈絆基本上限定反手

反手要必殺呼吸先可以即刻青炎反擊

呼吸天空，迎陣4cd 炎/冰仲實際，又唔使考慮企位

除咗青炎係實傷之外其實冇咁好食

利申未抽過青炎

唔係實傷
同埋係比啲高速低雙防嘅人用

俾高傷玻璃砲遠程用真係好勁下
試過直接俾人打到散架
依家又唔少方法開場充好同再充填

Luna needs 50 DEF/RES (25)
Vengeance needs 1/51 HP (25)
Draconic Aura needs 84 ATK (25)
Blue Flame needs to meet a toggle-condition (10/25)

青炎發動條件明顯簡單得多

起手皇女 弓琳 神艾 冰姫 Eir呢5隻任你砌都夠
然後揀啲3-4星既練 盡快將佢地變5星+10
想鬥技場高分就升啲重裝 不過我個陣嫌多加太樣衰就放棄左
我當初揀儂儂黎練 貪佢自備遠反加個呼吸天空搭隻神威子攻防一體
另外兩個位睇情況轉人 基本上飛空鬥技深淵都夠做 雖然鬥技場未上過21
飛空鬥技快啲打上去草多啲資源 平時清下任務 到你有毛有石有資源個陣想點玩都得

仲以為係倭刀怒嗰啲實傷

高攻正手用好多時得10傷不如用月/星，低雙防又好難反手
競技場平有天空疾風

青炎真係得中二自已啱用，反手第一下青炎，仲可以配遠反

我覺得最啱用係黑騎 遠反埋伏企定定
但有啲浪費佢既機動性 而且玩aoe仲實際

如果我抽到一定食哂啲青炎
正手都好好用

啱啱升咗隻0破黑騎嚟玩
食咗風同緋炎，遠反舊大海得一隻未捨得食
諗住地圖炮玩住先但係又未諗到A食乜
大覺醒地圖炮用唔著，死線速度救唔起同埋用不動聖印安全啲最重要係我減速

青炎如果要食我都覺得係主要食怒順便食埋唔好嘥

正手打啲人少既情況例如鬥技場係幾好用 但打啲係咁出人既深淵關就真係好考技術
飛行玩正手可能會好用啲始終有2招走位技既配合

我差一隻就突滿
玩aoe既話a技用獅子都幾好 一黎直接加落數字唔同大覺醒 二黎自傷夾到埋伏 加埋成隊都用WoM既話就好方便
最緊要加攻姐減乜都冇所謂 聖印我用pulse夾返狼女一開波就有技
我都冇繼遠反因為fury夠用 上個月啲傳承關都過到曬
差個少少分就由佢 留比其他有需要仲好

話口未完就中咗傾緊嗰兩隻

cls

點組好

正
我都唔知幾想俾法師用

無話點組 睇情況用人

對方已覆桌

中兩隻王女 一隻減攻一隻減速

你地抽唔中咪算好
我抽個隻+速 都唔知食唔食好

你邊隻想食先？

點配技好.. 除左刃書

抽多一...

你係咪渣波巴打

打咗兩個幾鐘先贏到7場

好撚多重甲同防衛地形
好撚心強化咗重甲之後就cut撚咗個防衛地形啦屌你老母

同你同分我估最後應該都係排名1500到
好多啱用嘅都土祝福攞唔到加分

最難打都係沙漠口字防衛地形，跟住係井字
好難拉佢出地形

炎王多數唔落遠反仲好啲可以拉打，梅爾同琪琪要各自準備6隻對策仲要最好一炮殺得死

而家覺得有死鬥真係好，起碼仲見到幾隻識飛嘅可以上幾隻用弓，如果唔係用弓嘅或者物理攻擊完全唔使上場

If u can not beat them ,join them

兔pool抽到4.5%，最後一隻出個炎王，減速加攻，一隻兔仔都唔俾我

做咩唔留石抽神階，有傳水

洗濕咗個頭，追落去都係食蕉

有一秒以為開方借屍還魂

抽多6隻就食得

想抽隻兔，唔想用洛基獎勵角色

你本身無炎王，中咪幾好，仲要靚iv

Between 你地都無開到iv提示？

iv提示
咩來？點開

原來settings有啲咁嘅嘢，default off？等我仲成日上網對table

而家有一個炎王同兩個伊敦仲有個-HP+spd傳承羅伊

伊敦+10唔到盡量唔好練 真係好低攻
將目標放係聖杯個堆重甲會好d

例如黑騎士
因為好勁又免費 依家週街都係

就算冇開，點一點能力值，都有寫得意不得意

呢啲位就唔好俾玩家設定啦，邊個會開

我仲差兩百零個聖杯就加10到

伊敦40LV玩吓算
玩咁耐都未出到一隻+10
+4 +5 都有啲，冇集中升到+10
黑騎得隻LV40，初玩常用，之後雪咗
10隻黑騎要幾多聖杯？可能唔夠

你原本有幾多隻黑騎先
第一次黑騎戰渦送2隻
之後有個新手包好似20蚊港紙買到20石+1隻黑騎
之後戰渦復刻再送一隻

老屎忽要加10黑騎要100+150+200+250+300+350+400=1750個杯

冇留意係咪之前更新加？冇乜點一點能力，最初玩好似有，之後知係咩就齋睇數字冇點

10隻要3200

2700先岩

一週年先入坑，得新手包嗰隻

bye bye

3250杯

本身得一隻就真係3200

反正隻game當養生game慢慢玩就ok
都沒內容

總會到嗰日，只係到時啲人已經唔係用呢隻，甚至隻game仲有冇人玩都未知

真係唔好咁認真

已經當作抽老婆 用老婆無雙game玩
佢d谷人課金打排名既要素真係不了

依家抽人已經無理技能數值
純粹睇樣抽

你哋呢啲叫上咗岸

曬命時間（!?免費角都有得曬!?)
頭8隻+10
黑騎+9
勇書哥+7
之後3隻+3

其實拎完盃都要用羽毛升d角去五星如果天空城d獎勵送羽毛或者珠，起碼玩既動力大d,好出咩濕9神花

啲羽毛多過杯好多，都用唔曬
我已經攞咗啲嚟升啲五星+1嚟消除負個體

依家懶得去刷毛，所以玩左成年都係得5隻+10

羽毛依家根本就拓柒
長期999,999同979,999咁loop
沒咩野好升迫我硬升野

成日都0

都有好多個有十一隻，係唔夠毛，用埋夠十隻又唔係心水角唔想用啲毛落去，冇故意刷毛，都係幾萬就用吓，有個勇書+6，呢個係未抽夠嘅，抽到一隻就食一隻，其他+1+2，細水長流

儲夠3隻+10嘅170分起嘅三隻就冇再將其他五星其他五星+上去
不過就成日嘥毛同水滴練多啲假五星玩貴多不貴精

我都大量假5星，反正心水角冇咁易有11隻，170分用死鬥谷

營運太on9
明知唔每pool一般池下放一隻好尻
都仲要咁玩
二週年又一碌柒咁 沒特別

一週年送100粒石
二週年：22

依加仲cut石

咁計法，如果過到三週年應該送3粒

39/31/34/27/25
飛弓loki咁既三圍可以點砌
有愛都練唔落手

+4+4+4+4+4

要2700隻杯 我仲差成千隻
寧願def分啲比攻速 而家咁樣唔上唔落

我就
Nono 大琪 珐 蒂亞莫 Nino 勇書哥 粉紅甲 +10
游女 面具妹 +8
希達+7

Soleil Ares NY!Camilla Camilla Effie Nowi Sheena +10
HS!Camilla+7
Adrift Camilla+2
Spring Camilla+1

個個咁多高破
本來喺遊女同黑騎士之間抉擇緊
不過鬥技場用冇得用hp 聖印未必debuff 到人同仲未抽到死鬥
而家打算滿破重甲黑騎
而家+1同有7萬毛，差九隻即係2700杯，差2個半月到應該夠杯換齊同儲夠毛
今個月睇吓抽唔抽到鬼4嚟食

下面仲有但唔貼了
最後一隻+10係肥淇
垃圾驚

得8隻加10
仲有60萬毛唔知升咩好

個人推綠飛再動獸
但依排沒綠色想抽

皇女

沒咩事唔想再抽節日系列
除非本身真係好勁
節日角永遠沒機會等到專武既到來

節日角用嚟J

我隻+10復活節chorm
出黎到依家都仲係地底泥

依加超英以外多數都專武
鍊成石多到唔知用去邊
但唔用又無金水鍊專武

亂用咪得

兩抽試下有冇兔卡
出咗尤莉亞
即刻唔敢抽

節日等傳承抽好過

兔卡冇機會啦，應該唔會再返兜超英雄入傳承掛

又唔中 我屌

啱啱試咗一兩日放隻遊女出嚟,易輸咗
鎖住遊女可以玩鳩啲重甲反擊隊,博佢地唔夠時間行上去殺遊女

按接力防衛係咪唔會再出

知道太伏太on9唔敢出
接力個idea根本on9

下個星期可以抖下，神階下星期五先出都趕唔切，然後再下季埃爾加分可以加足140分一場。
如果跟住到新神階加分
錯過下兩個星期埃爾加分起碼一個月後先再到埃爾加分

我卡咗係19好耐 個個星期都係鳩打就算

希望靠炮房隊守到上21

其實攻緊要啲 140分場場清曬水回10體
好似有20體走盞 咁就算守輸曬都上到21
所以守到1-2日已經好穩陣 上到21之後就慢慢養生

諗住試新玩意
弓露埃爾同米卡雅都起手兇星月虹同冰系，阿哥就3cd疾風

不過就完全守唔到

上個星期天理趁火水周放埋阿妹先發現防守隊用類孤軍都幾難，行得太行又易俾人開怪，太埋又發動唔到效果

終於升到20階
今日有90體，9370分，好撚第一場炒車

一陣嚟場防衛失敗踢落19就

打你個場，我會去左面開局，勇哥殺咗弓露
再動拉走就收到你皮
因為埃爾唔係同再動拍埋，唔洗怕埃爾會再動

建議：將埃爾向右移一格、拆咗個2周年蛋糕俾槍哥再動後移動範圍增加

用黑騎士加分

我升咗獸人加分幾好用，高速唔怕人追，加分bonus 幾頂得吓

改咗，睇吓今夜有冇人打我睇吓成果

我隻黑騎+9，計埋加分bonuse，係+19
聖印裝重甲鞋
用途：反死啲綠魔同必要時頂住炎王，我主攻手係勇哥，處理唔到綠魔

又秒兩個

減260分

講吓進攻隊
呢兩個星期真係好難守
估唔到mvp 係妖狐王，配傳水同指揮等於全數值+12（指揮同妖狐王紋章）30破，加分角滿破嘅話50破，雙埃爾再加10血10抗，恐慌都落唔到

雙埃 妖狐王 傳水 加分係咪冇得輸
埃爾加分季上埋見切反擊龍女係咪無敵

比你講中左
不過我係18上19，岩岩好最後一個能量上左 ，依家比人打番落18，屌

玩左成年終於上到

今季用阿哥做加分，為咗分數A用剛劍，補刀係深淵級，用炎王扣到一血再四圍-4都係打0傷，要靠蒼炎軍師攻指先打到1*2

就咁用隻大英雄就食哂啲物攻魔攻角

出幼女

每隻色都ok bo

藍綠爆抽

藍色飛空城pick up

藍色cls

幾十珠，中第一隻哈汀，加速

Cover好型

投票大戰變壓制戰每個鐘回一體最多8體，終於唔使半個鐘on一次

咁好？有冇分優劣勢？

追加非劣勢時所發動的「時間經過獎勵」

不過我都唔明咩意思

詳細裏面有寫
劣勢時分數=3.1+經過時間*0.1
優勢/平手時分數=1.1+經過時間*0.1

+5

110石，兩弓露兩飛瓜

我憎琳依條八婆唔係沒道理

當初下放獅子仔對普通玩家黎講真係德政黎

加攻奧菲

仲未過到藍弓傳承

我想要

話晒鬼飛係真五限定

抽晒啲珠終於有傳水同奧菲，而家開始儲珠等阿雷武

鴉王

上齊8個祝福打飛空縛鎖用

上四個就得

一定抽爆佢
Feh~~~~~~~

隻game夠期了？

4月1

有冇人解釋下點解會rj既

(69-34)x1.5=52
70x0.8-40=16
唔係咁計既咩

1. 防守地形加30%防
2.近距離防禦

完全冇留意佢踩住個格
要一開波衝上去斬左佢先贏到

隻雀龍化完都係雀
笑左

最近想玩返
多左好撚多野神階英雄係乜7

咪又係個味野
抽啦

Feh Channel
聽朝1130
16分鐘

愚人節冇假嘢
菲4CD奧義=4日

咁就出隻Feh啦喂

類似傳承英雄
神階英雄又係有四屬，不過飛空城先有用
跟返新增每星期轉的屬性，光暗天理

好似係要抽多隻埃爾，用兩隻埃爾去打

4星up5星個體值會變？

一抽中左先問

唔會

Double 好正，好彩競技場同飛空冇得用，不過之前好似話過一開始會得幾個地方可以用，好怕之後飛空城有得用

又出埋啲奇怪新mode

降星黑騎

假五
不過起碼唔使中伏先

仲有一班喺新英超英pool除名喎

可以整雞竇

好期待hana把專武
不過應該都離不開破甲-1cd猛攻wrath呢幾樣入面是但兩三樣

カザハナの麗刀
反撃は武器威力2倍 ・ 追撃不可

開個鬼神架勢3俾佢

希瑪如果想+10 + 咩體質最好？

update之後遠距離反擊係咪已經抽唔到

新英超英池之外都仲有
新池入面有狼女王都有遠反

常駐就搭多個見切反擊

食狼女王未必落到手
咁樣改逼住抽舊池

比步行食咪食女王

以前你指定要抽遠反嘅係得有大海pick up嘅舊pool啫
而家改咗你都唔想抽新英超英中舊大海啦
而家傳承仲有冰哥同傳承大海，除非想開圖鑑唔係真係冇理由繼續抽1.0五星

hana玩反手
真係再伏多佢一鑊

重甲特效+鬼神構
一定係咁

可能鬼呼

今時今日雙防23/26比鬼呼佢真係食之無味棄之可惜

咁反手勇者武

呢個可以一戰不過冇乜可能

終於抽到洛基 但減攻加防 dllm

唔係減血算係咁 反正主要都係飛空城用

新手初黎報到
岩岩玩應該抽訪個卡池好?

新手初黎報到
岩岩玩應該抽訪個卡池好?
邊

抽咗個免費就得

攻太弱打唔入人

留石

加攻都未必破到

重甲獸自帶遠反
遠防4=+8遠防+遠強化無效
獅王飛空城大炮刃書流天敵

完全唔想抽

遠防4 仲要額外有埋遠強化無效

炎王:

4黎講death blow可以話係最廢嗰個

獅子4

cls
loki唔一定要打得入人 用黎鎖啲遠攻都得
不過而家啲飛空城個個都計好曬 用下rally加一堆azura根本好難鎖

完全唔記得左呢招

Haar不過免費都係唔好抱太大期望

遠防4+遠距離強化無效

抽貓

覺得老虎會demote

幾時出埋Jill

男人唔抽

有冇人知幾時同龍絆合作?

等撚咗19幾世，明明連推蒼炎/曉都未出
睇怕要等下半年偉大英雄，但係論人氣又未必到佢

應該等幾時抽?

傳承/神階，8%pool
每月一次，月底到月頭，剛剛完咗一次
到時應該會有人講咩色值得抽

終於上到20

重甲特效+鬼神飛燕擊2(發動攻擊，戰鬥中攻/速+4)

【情報】4月上旬更新情報

差1杯嚟+10黑騎

比我預期差好多
比多個奧義-1都得掛

個飛空城假期on9到無朋友

Haar.... Ha

想整勁loli aqua 應該俾咩技佢

隻驚係咪已經冇乜人玩 點解個個post可以生存咁耐

只係重甲越來越勁，補返強佢等佢唔使連原本功能都廢埋，其實算係咁

"推到4.0都未爆PO"
大家就住...

但係破甲同鬼飛唔算太夾
可以追嘅唔使鬼飛都追到
防追鬼飛都冇用
有時破甲劍鍛特效仲實際

而家啲重甲natural def太高，一劍唔死得

幾得意

生不逢時 去到而家破甲+鬼飛真係唔算突出
hana同soleil比既話唯一優勢就係破甲 但學上面話齋真係一個防追幾高速都冇用
hana def唔高猛攻走唔甩 即係冇得繼破防追
唔係話廢不過真係有啲失望

我都升咗隻冇鍛

依加bst通脹
第一代角色如果唔+10已經好多都上唔到場

特效激化武器殺

黑豹同猛牛係咪即係正手2回？仲要唔減速？咁可考慮加速4刀？

發現十幾隻黑豹全部都係變咗書

騎馬唔似飛行咁一堆先導編飛
孤軍類技能好似實際啲

不過早幾日升咗3妹試用三角攻擊，編飛先導都唔夠嘅情況吓都幾難發動到

咁又係，騎馬真係，佢咁樣，一隻衝上去都出唔到2回，要係第二隻follow up 先得

咁第一隻用劍右手咪得

冇鴉嘛

1抽加速獅子王

手痕射左150粒出左加抗獅子王

有2秒以為紅色嗰隻獅子王

又中柱 免費中減攻飛舞女

今日打埋場飛空再加40個思念就+9
然後要儲多500個杯先+10

你要換多我950杯你差邊兩隻

我+10呢隻係400杯咋喎

就係黑騎士，冇第一次戰渦嗰兩隻，得課金同復刻

仲要幾個禮拜先換到450嗰次

天空城上年11月開，到今年4月儲到大概1500杯，如果keep住20階應該2個月換到450

過埋星期二得271

係愛啊

換邊隻好

打獵神器獸特效

重甲打獵

又出重甲
又強化重甲

即係又唔洗抽

出到好悶 buff下步行好冇

3.0白值同見切已經好buff吓
騎兵到而家都未有專屬技

騎隊放置左好耐 地圖又難行 又冇新技 係獸騎先用下

三文治武器

免費一抽 減速加血flora

15石中埋genny 收工

里昂反手騎馬遠攻係咩玩法？

舊post留名
重甲控既我最近好爽

等你正手反手都打唔贏戰渦女僕家姐然後引你去抽

真係好煩，自動波未試過一隊完到

30lv基本上都無問題 35lv就唔得

之前都係打開35

Anna (FE3H)

『ファイアーエムブレム 風花雪月』新たな『FE』、新たな戦い……新情報を一挙公開！

新手一問 係咪用緊果四隻最好

無話最好既，打唔同關要出唔同的角色架喇，遲早5星都會升晒上lv 40
你四隻入面三隻送的無色已經好TOP，爆主線無問題
不過可以練返D近戰，應該會好D
隻game送的冰姬(第二行第二隻)同埋紅劍IKE都OK(好似打主線第二部送)，步兵嚟講算TOP
同埋再練多隻再動

岩岩開game 玩過幾個月, 已家玩番 有咩重大更新

仲有無邊隻用得

Copy From 巴哈

有更新，重唔重大就唔知喇
飛空城、投票大戰改制、新季節.........

而家有一堆3.0角，同新技

阿雷武

飛燕4同佢老婆鬼神4一樣冇特異功能

實傷武器+見切追擊專打重甲

等總選阿雷武

應該好高速

掛住睇龍絆 無留意火紋呢邊

等兩點就ALL IN 龍絆

雷文勁
但肥料價值仲高
有多可以做肥
冰姬同哈丁要練

儂儂
雷神
海哥

162

3.0步兵+3.0物理遠程，咁啱又可以+1升多檔，比弓露弓琳連升3檔

玩番多左好多野玩, 幾好玩 老任又佛心勁多石拎

兒童節pickup

幾時出？ALL IN

聽日

天空城輸到仆街

曬（舊角）命

180石抽到4隻飛nino（有加速），2隻5星fa，1隻delte

守輸冇乜所謂攻先麻煩
見親多數都有雙飛azura加三色法書開波已經叉曬奧義
用反手隊真係好鬼頭痕

IS已經提供咗解決方法俾你
獅子王

就係打輸
雖然21階都冇乜好爭
係條氣谷住谷住

獅子仔就有姐

上季排名30xx笑到我

安分守己守19算
2021真係無乜好爭

下星期鬥技場bonus角係舞女
我有加10舞女

睇你點用舞女補刀

天空
再唔係就用兩萬毛換把破甲刀

200石先中阿雷姆

all in 冇

我都係-6先上到21 咁啱光季加城堡高人1lv先爬到上去
上左去21咁耐淨係試過一次入到3000名

想問下個體值係咪真係好緊要
抽極都唔啱個體值.
同埋覺醒左之後 原本係減果項個體值會變番正常?
我見隻英 原本減果項個體值由紅字變番白字

突破(merge) 1次後會正常

咁不加不減咪姐係會少人3-4點?

Neutral 會加多啲能力補返數

一開始200聖杯應該換咩先

儲吓先啦
我認為而家最實用嘅茵巴絲下個月頭就復刻
聖杯暫時嚟講都唔算易攞，等有需要先換

儲夠2700先用

300幾石都冇阿雷武
無色2隻飛雞1隻妹 仲有神艾狼女各一
早知忍下手算

其實D地獄級點打, D怪勁到癲

地獄級都仲可以抄人地用送嘅角色隊
YouTube 有唔少

YouTube masterphoenix

多謝

唔係好明點計分
點解頭個啲可以成970分
就算用晒4隻+10都係多十幾分

射到12%先射到阿雷武

順色打死人會加分

打剋屬
用2隻揹人

728分場拎910分已經最盡
啲人拎960分即係入778分場？

150擊殺+25任務+24好友+2協力，分場差唔多760分到
有祝福加分
1雙人傳承+3 175重甲配祝福已經有

擊殺最高應該130？
10隻x10
6隻雙人x5

雙人傳承
10x15
前提兩個雙人齊4色

就算唔啱季節，都寧願30破+0破雙人傳承

原來係咁 又係重課天下
都係打到900-924個級算

抽晒送啲免費卷一隻5星都無

差一次順色
三重甲滿破+0破羅伊，貼咗一祝褔
應該就算貼晒都唔夠上748匹配分加150擊殺攞最高950奬勵

攞埋啲免抽卷收工

我依家好懶，基本上用死飛隊玩地獄級唔諗新隊
+10 cordelia +10 caeda +5 藍飛瓜
+4飛nino

基本上關關都過到

我係+10 nono +10 mcorrin再睇關放另外兩隻
不過近排轉玩+10獅子仔 乜深淵都過到幾好用

基本上都過到 全+0

過到兩關地獄啦 差兩關過唔到

隊野個名

巴打識野

13%冇無色出左隻馬爾斯比我
佢把武器應該夾到bonus doubler?

我諗多數用嚟縛鎖屠龍啫，有B技夠用，留返羅伊打兩人戰仲好

我有3隻roy所以諗住多左既可以做a技肥

配遠反武器好似正啲
飛空城進攻坦

都係既 配聖誕eirika仲可以遙距buff

3.0都有一段時間間，係時候更新頭post

呢邊養生得制

照道理聽日更新
差唔夠10個reply 應該爆到post 掛

L!Tiki, but stronger

又重甲Tiki 越出越勁

啲技越出越癲

已經無心機追
鳩玩咗好耐

應該有唔少人喺啱啱復刻滿破遊女，點知一個星期唔夠就